其實笑鳩霍金嗰d都係mk

書又唔讀下
人地做過乜又唔知
生前笑人都算啦
死左都仲要笑人
辣殺

好似你咁撚辣殺

agger

小朋友未見過殘疾人士

呢個真

咪臭係 仲要講到理所當然 其他話佢地既就係道德撚

咁佢做過啲乜？你唔好google，你上網查完先答嘅話你全家長命百歲、百病纏身

而家玩緊百萬富翁呀？唔識唔知咪去查囉
mk 最垃圾係唔識又唔去學，但又要沖出黎柒，扮世外高人

我唔識唔代表佢無做過喎,咁我唔識同佢廢有咩關係

你唔識係你廢 仲咁大聲 佢事實係對世界有貢獻 好心你柒就縮返你老母個閪窿啦
利申:中學睇時間簡史

唔識佢同唔知佢有咩貢獻都唔緊要
但你地班笑鳩佢嘅人
可唔可以積番啲口德
祝你地喺香港生活長命百歲

講口德一陣又話口德邨
根本笑鳩傷殘人仕嗰班都唔係人

其實有咩意外可能同霍金差唔多架咋

咁你查完又係佢到學到d咩得到d咩？
好似高錕我起碼知佢有咩貢獻同撐學生，但我一樣屌佢唔講廣東話，
笑咪笑囉咁大愛冇人識你喎

智識水平低下嘅人係咁上下

咁你咪有問題囉 咩有冇人識 九唔搭八

頭兩句都廢事應你, 諗下咩邏輯先啦, 書又唔讀

你都係想講自己有睇時間簡史啫

大把人有睇啦死mk

老羞成怒

算啦你 無知最可憐

其實係你唔知我想講咩啫 鬼唔知大把人睇過時間簡史咩 本書咁經典